好撚想遞信

番左份工年半，呢家19000 無其他津貼 雙糧
老細日撚日搵我同另一條友發洩，岩岩又比人屌垃圾
做到好抑鬱，番工番到無哂心機
好想轉工
如果係你地會唔會走？出面行情都有17500 - 18000
為左戈1000-1500$ 而日日受氣 比人當眾鬧垃圾是否不智

跟著呢種老闆無前途，早走早著啦

唔洗咁委屈 佢唔係針對你 佢係話

Me too, 好想裸辭再搵過 or working holiday

番咩

岩岩裸辭咗

IT 定工程？

走啦
睇佢地咁既態度請唔請到新人囉

日日比人叫get out , 垃圾 , 係你先會犯既錯
明明件事唔係我問題 已經解釋哂
同埋佢憎戈個人就會日日鬧 不停鬧

律師樓

搵到先走，唔好裸辭

咁你真係垃圾吖嘛Tony

好慘 我建議你辭職 裸辭都唔洗怕

你長期日日返工俾人屌
會嚴重影響你個人生活 長期有機會產生抑鬱精神病

你做律師樓 出邊環境唔太影響

做住搵

屌翻佢轉頭

精神健康好重要

田泰安根本就係垃圾
利申 賭開馬

今晚打信聽日遞 最煩係兩個月通知

同意 個名改左年幾 nigga 正廢物

同我好似

已裸辭

之前間公司都係咁，老細日撚日就無端端踩你，返到精神緊張夜晚又瞓得唔好

利申:已辭職